美股輸7萬 HKd 點翻身？

條腰出力

高追NIO?

7萬咁少
連登仔返兩個月工都返返嚟啦

買你想沽既股

一日未放 一日都有機會

玩美肌都輸

玩正股定 option

點輸？

買bntx

你係真係drop to zero左定係坐艇渣

ALL IN SQQQ

提提你，襯低好入baba
3個月後見真章

提人提好d la
ma120穿埋 如果今日穿埋條uptrend 可以沽

現價買tesla

Allin nio

all in nio call next week
700k no problem

一日未走都未輸

大龍市都有錢輸

7萬啫 以為70萬

All in 匯豐

叫兩次雞都冇咗啦7萬

返工

番工對沖咪得

net income 越來越少

買蔚來 有未來

玩美股都輸 我建議你乜都唔好玩 因為你可能智商有問題

個本幾大先？輸咗幾多%

FIZZ

叫咩雞咁貴

長線baba仲係食住成個大陸網上買賣市場，無論係做批發既做零售擺得上網sell既都唔會唔關佢事

-20%

買左PTON？

走哂貨未呀？定係帳面數？

認真 叫開咩 5000一個鐘個d已經好尾機 Ching包明星？

點解3個月？

以後想買既就沽佢
好快賺番

真

轉做價值投資姐囉

睇準時機 all in 波動 同埋 TQQQ

無，大概回調係咁上下掛，總之會越做越有，依d大集團大撚把資源去做，爭在會唔會有d嘢傾唔傾得掂咁解

半年前入是但一隻航空股都賺到笑

All in sqqq tqqq

等星期五玩末日option

put鳩小鵬理想蔚來 兩日賺返70萬

半年前 你買乜都升得多過航空啦 on9

你個本幾多至得架。

唔好咁老定，我自己個隻升左1倍幾
其他都有升差唔多1倍都冇航空個隻多
仲要係5月先入
真係唔係買乜都升得多過航空